其實真係唔使介意英國奶共用華為

英國其實已經一早冇晒殖民地，引以為傲嘅公司比外國買晒，國際上依靠美國，國家失業率高冇錢，軍事上唔計核彈只係二線

佢係一個脫離左歐盟，急於搵人合作嘅六千幾萬人口中型國家。剩低嘅只係軟實力，消費緊以前大英帝國嘅榮譽。

所羅門講得好啱，呢個國家冇眼光冇膽冇榮譽，只有日落嘅未來

絕對唔使期望佢一個會幫香港手，我哋要做嘅係說服美國全面反共，利用香港反擊，到時候英國都要自動聽話執行中英聯合聲明一方嘅責任

香港屬於香港人，唔屬於中國亦唔屬於英國

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

唔需要投入太多資源
英國人本身就冇美國人嘅骨氣
你叫佢杯葛中國比叫美國人更加難
其實而家嘅英國人大部份都係廢物 左翼思想加上享樂利己主義

再加上英國而家係有實際需要奶共 美國從來都唔使

英國大部份人都係貪平最鍾意Tesco Poundland嘅中國貨

上次去倫敦一半人係中東或者印度新移民 中東Kebab已經取代晒炸魚薯條

係囉點解啱啱突然之間, 有成四五個post講英國用華為. 好似當人睇唔到咁. 究竟啲咩人出post呢

因為PR公司今日嘅主題係放負

末落國話撚知佢啦

其實英國大學唔係好勁嘅咩？
點解要依靠中國科技？

唔通中國科技同中國北大 清華勁過英國？

真心想知

我feel到好似香港就快陸沉咁喎by PR definition

英國教育教出嚟嘅人都唔係留喺英國
換角度睇你估華為有幾多個工程師唔係留學回流？

好似話而家英國畢業都好難攞工作簽證㗎

我明白，但係最大問題係最有理由去干預香港嘅係英國，因為聯合聲明係英國簽嘅。 就算美國想插手香港都好可能需要英國幫手出面。

但係始終劍橋牛津、帝國理工嘅research teams 應該都係全世界最top之一個喎
就算有d人讀完書走左，劍橋牛津都仲係度，唔通呢d大學已經無好top嘅scientific output? 佢地唔夠funding?

仲有全世界人才唔係去美國就係去英國個啦，點解會日落到？

點解唔同美國合作整5g出黎？點解一定要靠中國？

唔一定係新移民嘅
有好多黎左幾代人，或者黎左幾十年
簡世德市長好似都係南亞人

日乜嘢落呀, 夏令時間, 有排先日落

食咗唔會變中國人咪得囉

留低做講師教授當然唔少
但係講緊出到去好少會做返英國公司
而家點睇世界上大部份科技研究都係美國領先
5G本身就唔係咁實用 美國嗰邊都唔急

不過啲錢會落左中國人袋

唔好俾英國出賣香港第二次

除非你戇鳩鳩信晒佢
否則佢冇能力再出賣一次
佢嘅影響力好細 國際上仲要聽美國話

其實日日都要係到打稻草人 攰唔攰

日日都有幾個奶英post上熱門，好嘔心

唔攰
因為呢啲嘢全部存在 我之前做呢行

英國萬歲 利申：持有英國護照 非bno

我得BNO
不過隨時可以申請綠卡但我唔會

有能力嘅都已經過晒美國，留低喺英國嘅好打極有限，一早都冇指意過英國人會做嘢。no expectation no disappointment

平貨會有幾多孖展ah

真係有PR公司做埋啲咁無聊嘅野咩

日日返工係上連登出Post都幾他條

一定唔係, 你冇去過英國

啲錢買一粒子彈定係一支導彈都可以用來打死你

我都想做啊
介紹我入行啊

以前討論手提電話相機嗰啲你估留言冇收錢？
成班香港代理請㗎

哎呀死咗啦

自己上Jobsdb搵Online/internet marketing/PR之類

你都唔撚出街梗係唔會死,後生仔同勇武俾警察射死咋嘛

人哋可能喺深圳你都唔知啦

我咪係射死人嗰個囉

英國斥資2千萬美元從中國購買試劑盒，被發現檢測無效

領過一次野仲受佢玩

有道理

最好英國有預力應付
睇佢又脫歐又武肺唔知幾時先recover到

[睇之前幫手推and簽]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

唔係喎 我好介意喎

政治上嘅輸家先會話人無骨氣

西方衡量呢啲嘢背後都係講values
每個人有唔同 美國人諗法唔同英國人咁解

香港屬於香港人
最後都會係香港人呂樂的世界。學夏威夷，唔好學菲律賓先係路

真

佢廢姐都要繼續英國條線嘅

認同現階段尚算係重要嘅持份者
但當英國徹底消費完佢地上世紀積聚嘅軟實力
耗盡佢地上世紀嘅榮譽之後 價值＝0

我唔知事頭婆仲可以玩到幾耐
不過坦白講 我覺得大限將至了

所以 香港 只係屬於香港人 自己香港只可能自己救

英國政府眼中香港一定好撚煩, 話之你一制定兩制, 淨係知企香港果邊一定損失中國市場, 香港人仲話要英國出頭, 因為有聯合聲明? 我諗英國第一個當呢份係歷史文件就真

美國有咩骨氣 美國係打得先串得起
依個世界講到尾都係利益 如果支共同美國傾得掂數
美國點會"幫" 香港 香港由頭到尾都係籌碼

你真係唔識架wor

美國人為咗民主自由呢啲理想係可以不求回報去打
當然政府冇可能咁直接做 但係人哋心裏面就係咁諗

美國打第一次大戰乜嘢利益都冇 嗰時做緊鎖國 完全係為咗正義先打 死咗幾千人都係咁話
我住過六年 見過好多普通香港人唔會理解嘅嘢
喺一個禁槍地區發生一單槍擊案 啲途人唔會驚慌逃跑 而係空手都衝上前捉住個犯人 呢啲嘢劣等華人基因係唔會理解 但係下一代香港人有機會明白到

直布羅陀

同意英國政府係廢到冇得再廢，不過唔同意完全放棄英國戰線
正如韓國政府奶共，但韓國人民反共，係咪唔洗理韓國？
學下毛妖： 政治就是把朋友搞得多多的，把敵人朋友搞得少少的

從來冇叫你放棄
但係請考慮放多少少去美國嗰邊
始終人口係應該好多倍 用力啲宣傳可能多好多人支持我哋

支那豬樓主學乜人笑人日落英國爛船都有三根釘，你地支那香港人有乜？？你地親愛既美國契爹訂立既人權法實行左未呀崇美支那豬

嗰隻爛船係唔係最新嗰隻航空母艦？
出咗去一陣就故障要返去 仲要得壹隻要放喺大西洋 連訪港都冇機會

我就算喺美國大嘅 就係睇唔起日落王國 有問題？

支爆前都揾返個二線國家頂住先
雖然如果支爆唔成都係會賣返我地

好撚心啦 英國殖民百幾年幫香港進化到金融中心安居樂業 好過支那幾百倍 到回歸果陣又無人出黎反對 英國都對樓主班仆街支那雜種仁至義盡 英國日唔日落都好根本無責任幫班濕鳩香港人對抗中國 梗加無義務同香港杯葛中國 如果英國同支那做生意等於奶共 咁廿幾年主流民意要回歸支那嘅香港就係全港投共 香港人有乜資格要英國廿年後無條件去幫返你
樓主呢啲濕鳩傻閪最叻就怪邊個邊個國家奶共唔幫香港 望下新疆維吾爾族慘烈過香港幾十萬倍 地球上有無一個國家幫過手 樓主又有冇去關注過幫過手 講到底屌其他國家唔幫手抗共根本就白撚癡無鳩聊

推

巴打點睇法國
準備移民法國

美國要出賣起上嚟嘅例子都係俯拾皆是
反而英國先係真係有道義責任嗰個
imo兩個都唔睇好，不過樓主有得走就好走咗先，最多遲啲返返嚟
唔係遲吓走都無得走

Push.

為咗自己嘅自由民主打仗就話姐
美國邊有咁偉大為咗其他國家國民出兵
何況美國都曾經扶植過獨裁政權

我哋同美國有共同敵人
有共同利益，因為香港民主嘅話會向美國靠攏
淨係咁已經夠

講真啦 有啲可惜姐

好多人都係唔想覺自己既前宗主國搞到咁

話晒都係佢帶起香港 不會忘本

倫敦二字可以用任何英國大城市名稱取代

政治唔係非黑即白

can't agree more
第一個承認支那國嘅就係英國

支持蘇格蘭獨立
愛爾蘭統一

香港人都好鍾意用淘寶

靠英國人？食得屎啦
佢地個邊都大把差仔，非洲移民，自己都搞唔掂自己

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

你做過五毛？

被英國出賣一個例子已經夠

做個同一行 試過搵打手做某project

國際戰場係寸土必爭，多一個國家奶共/企硬都係此消彼長

非洲國家廢 中共一樣照拉攏
如果完全放棄英國 五眼聯盟就更易出現破口

重點係要美國逼英國做嘢，連登仔下下都話澳洲又奶英國又奶，完全無視人哋有做過反共嘅嘢，到底係連登仔中學未畢業定係冇睇新聞？

Tesco本身就英國牌子黎 大陸未插手之前英國人已經用緊

唔想中國賺

咁樣佢實行左作為中英聯合聲明其中一方嘅義務未？

係廢柴就認啦 發展香港佢冇賺錢咩

on9,多一蚊流入紅色經濟圈就係多一蚊

繼續打國內線

push

你介意又點 唔介意又點
講到自己有say 咁
成地精 同支那狗一樣

原完同意

日落國根本就扮紳士呃班人

其實好撚奸

澳洲政府係反華為上面
立場好firm!

講得啱

支持日落國解體

對於英國嚟講 香港真係外國事務嚟 真係唔重要
美國亦都係因為要搞中國先幫香港
講到最尾都係利益問題 香港最後要靠嘅係香港人自救

east London 俾我印象好雜
試過由limehouse 行路返tower bridge ，真係步步驚心

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

屎為果班偷技術就叻

與其話英國用華為係奶共， 不如檢討自己有能力之下仲坐黨鐵，食金拱門， 飲喜茶。

你覺得普通外國人可以有幾大決心stand with hk
最多得把口講
普通人大部分咪又係政治冷感 政府唔係奶得太勁佢地都wfc
用華為對佢地黎講真係no big deal 華為offer嘅terms咁好 英國政府又聲稱唔會比華為掂最核心嘅野

你咬老麥可以咬到比支那偷睇情報？
而家英國係打開五眼聯盟度門比支那睇

你呢D 標題同內容完會唔夾的人同你講多幾句都無謂....
中英聯合聲明是中國和英國簽的，英國係重要的持份者。

點講都唔可以話香港只屬香港人

分化不推

美唔知點解，但德法都話想自己搞

仲有，始終華為呢個決定係武肺前，而英國跳船會跌好多錢

最緊要之後美國要求中共賠錢，英國企出嚟唔好做阻膠就得

唔屬於中國亦唔屬於英國
睇路啊CHING

其實德法都唔信美國
上次美國竊聽德國單野搞到好大

全部戰線都要打
你最多話冇咁重要

多一個戰友好
定係多一個敵人好?
唔好傻啦........

我意思係各盡本份啦， 聲討人地果時， 檢討下自己做得好唔好。 唔好用住華為屌米手提電話黎回post屌英國囉。

唔係要英國出頭咁on9，係要英國齊齊保護自己利益，英國嚮香港利益一d都唔細，例如匯豐最賺錢部份就係香港業務

仲有五毛網軍

唔係靠，係拉攏，全世界邊度問題都多，全世界都係自己利益行先，問題係點樣說服人地我地利益一致而且同樣受到支那威脅，就係能否站在同一戰線的關鍵

無錯，講到尾都係利益
問題係點樣說服人地我地利益一致而且同樣受到支那威脅，就係能否站在同一戰線的關鍵

賣撚晒比支那啦

根據聯合國做法香港係有權公投自決的
份聲明本身就係英國用手段賣香港 特別係唔當殖民地嗰度

咪on9啦，賣一部分股份姐，唔係咁做一早比支那政府玩死左，香港依然每年幫英國賺唔少錢，你自己睇下恆指成分股有幾多英資公司，雖然比重確實越來越低

香港係自己生意保證每年有錢賺
支那係巨大市場但係未必有幫襯

只要我地加以提點，英國佬未必唔識揀

佢聽美國話就唔用華為5G, 杯割中國啦
今時唔同往日

去到打仗層面先會聽

咪就係五毛囉
有無上FB睇建制Page呀！
人哋四五個專頁
一日三四個帖呀

唔係英國自己做唔到
而係成本問題
華為係倒貼俾你
普遍英國人又唔係好似香港人為清楚中共d衰嘢
佢哋覺得天下烏鴉一樣黑
而家有著數點解唔囉？
仲未計脱歐後急須拍一個碼頭

一日未打仗都冇人知
可能送你一個big surprise

好撚心你啦 由中國收返香港果日英國仲可以有咩話事權 如果英國守得住香港一開始就唔使俾返撻地中國 最重要係果陣香港人對回歸係無強烈反抗 以你班兒登仔定義咁唔係奶共 係投共 憑咩叫資本主義國家廿年後山長水遠又得不償失咁幫你班仆街投共食屎狗抗共
中英聯合聲明目的係keep住金融中心地位 姐係keep住資本主義國家同中國齊齊搵錢 唔係幫你爭取民主 就算依家一國一制 英美無著數都係人地嘅事 關香港咩事
新疆班集中營友睇你班香港人仲飲緊東江水成堆紅資入侵香港 都未屌你奶共啦兒登仔
兒登仔連新疆都唔撚會出錢出力幫手去一齊抵抗共同敵人 憑咩屌幾千公里外嘅國家奶共同中國有貿易關係

Britainistan 不意外

我記得有個別北國企業收購左英國機電公司
然後吸收返英國技術

就算英國派埋軍火俾兒登仔抗共 樓主都會第一個出黎屌日落國正仆街唔幫手落場打
最撚好全世界派兵幫香港打中國立埋國

現實係唔會
不過美國可能會

現實係冇公投
如果投咗結果係「回歸」咁冇嘢好講 但係冇

英國係主動由幾千公里外同香港扯上關係 係佢主動
唔好混淆事實

人地主動殖你民 幫你進化 二戰幫你守城 幫你發展到世界金融中心 百年後香港人話要回歸中國唔要英國
英國臨走前都留埋成套法治系統俾你 廿年後香港人幫英國敗哂所有遺產 然後兒登仔樓主今日笑人日落國同中國做生意奶緊共

原來係崇英奴才

仲好意思叫人兒登

兒登仔質素 駁唔到就起底 無開抗爭post唔夠兒登積分 今次想屈五毛定pr打手

真，重點係英國對香港有責任

英國在港角色和責任

美國係好多正義撚，好多為伸張正義而企出黎不求回報

係華人賤種眼中就係關你撚事咩，多一事不如少一事，事不關己己不勞心，各家自掃門前雪休管他人瓦上霜

仲有好多槍擊案發生時好多中老人用身體保護後生仔，自己就被射死

美國白人就係好優秀好高等既民族，美國可以強足2百年唔係冇原因

所以歐洲同美國兩條線嚟
佢哋有共同利益但係屬於競爭關係
香港要兩邊都有盟友

喺國際線上，英國仍然喺有軟實力的。

世澤話 英國有法理介入香港事務
bno持有人可以入保守黨 介入英國政治
所以英國戰線一定要打

我都得BNO
不過隨時可以申請白卡

英國咁智障真係懷疑人生
捐錢俾WHO之後再用華為
fool me once
fool me twice

不過近Thames一帶好多新樓，睇個氣質好有太子道堆中產樓feel
夜晚行又幾舒服，係行返入條街先至咁嘅feel

Mile End?聽講係QM個campus所在
唔知讀呢間d人點過

梗係要反對 斷中共財路